[突發!!!]黎先生病逝

演藝界黎先生

希望佢下世做中國人嗰陣重可以日日返工

幽默感真係冇得勉強

?

依班人定演藝界黎生熱愛工作啲

too soon, man

冇晒圖

睇唔明
6,70歲都仲開工
係咪老野就會係咁

因為返工先代表成功
當然會想返多啲

演藝界黎先生俾咁多歡樂我哋，點解要咁早死

想搵得幾多得幾多 點知D儲備夠唔夠養到自己死

佢本身好似自己賭錢賭到冇晒